[war3] 有冇人玩巨魔

呢排好鍾意玩 但又冇人開場
各位巴打有冇興趣？

lets go